[負負得正]入黎講下令你好憎自己，又好想改既行為

我先

成日太認真搞到身邊既人好辛苦
成日自己把尺去度人，覺得人地係點對自己，自己都要咁對番人
有熟人講左d難聽說話，自己一定要惡言相向玩泥漿摔角
做野又成日太懦弱，令身邊既人覺得呢個人好信唔過
唔識講野，所以成日講d低能野/小學雞野希望引人理下我，但愈搞愈衰
本身情緒又好多問題，成日做一個移動負面炸彈

到底點先改變到

Thechosenone

懶

有時會睇唔起人

打J

我太睇得起人

即係身邊既人令你失望？係咩類型既事

改名個陣我係諗chosen to be failure